本港新增至少30宗初步確診 其中逾10人是沙田水泉澳邨居民

仲有20人 已散播唔同區域

蝗泉澳
咁源頭係邊好清楚啦

仲有好多係茶記同老人群組

當記者都收到風係30單時，實際數字可能係......

己經有居民準備搬走去外家